分手之後通常都覺得自己係最慘果個..

啲人成日以為講分手嘅人冇咩感覺,其實分手跟本唔係單方面出現問題,而係雙方面出現問題。講真,我真係唔明點解分手之後有啲人可以覺得完完全全係對方嘅錯,對方嘅唔好,然後就一直講自己有幾慘幾慘咁,然而跟本無同人講過自己嘅問題。只係一直放大對方嘅錯而唔係諗下自己點解會令到對方講分手,講真..其實分手呢2隻字真係好難講出口,畢竟大家都愛過。都唔明點解有啲人覺得講分手嘅人一定唔會點傷心咁..其實講分手嘅人都好辛苦,都會唔開心,仲會有好大壓力,擔心講完分手之後對方會唔知做啲咩傻事。所以,唔該..真係唔好再覺得講分手嘅人好似冇感覺咁。

係
唔想浪費大家時間

冇錯..